你有冇抵抗力架？？？

笠水狗

係阿 我唔夠膽

睇咗力架，出番去先

張敬軒把聲

抵抗力架

理直氣壯散播病菌既人渣畜生
求起底

起左底未 ?

@世清

其實有病唔應該戴口罩，口罩係預防空氣中傳播嘅病毒同細菌，應該俾無病嘅人戴。有病應該呼吸清新空氣。
依排流感高峰期，可能人地戴口罩出街保障自己呢?

坦白講我幾欣賞佢串人嘅同時
完全一句粗口都冇講過
呢樣野真係好難

我係阿叔阿叔：以前有肺癆，食左好多抗生素，你果啲普通菌抵抗力都應該夠...咳咳！

點解唔推死佢

睇過

以後多啲用呢句啦， 要令佢變成潮語

巴士阿叔
巴士賜座男
巴士抵抗力

你有抵抗力㗎嘛，你冇抵抗力㗎？